多謝每一位投左本土派既連登仔同香港人

場仗啱啱先開始，我一定會繼續努力，打好剩低既仗

如果我有咩做得唔好，希望你地以後都會繼續出力屌我，我一定會睇

榮耀歸於抗爭者

呢句野因為選舉條例要求打：
選舉廣告，自行製作，數量：1

繼續努力呀

G持VL
G持EMAIL

加油呀VL

準備好做被DQ師未

支持VL巴

推

支持啊 我老母都有捐錢比你㗎

加油VL巴
讓本土成為主流

繼續支持你，加油呀

加油
垃圾政府恐嚇香港人話初選違反黨安法，但香港人係唔怕的

支持！

我老母都有捐錢

加油VL巴
一齊努力 重光香港

加油，本土派自己都要團結

好多老母都鐘意VL巴

加油啊VL!

呢個廣告用左幾多經費

我一定會屌柒你 不用害怕

Gchi

全家投哂你 加油

0

多謝你呀
本土派繼續努力

你覺得本土派依家最缺乏嘅係咩？

VL巴加油 支持你

VL巴G持你

場杖有排打，我地挨落去

成家都支持你
覺得你好真誠啊 希望日後會喺街站撞到

支持你

Support Ventus

支持

由加泰集會屌你
到天下制裁衷心佩服你

幫你推

不如你連登名改返做劉穎匡
VL stands for what 7

VL vetus lau

加油VL

Ventus Lau

VL

屌係喎

支持 本土
加油!

ventus lau

Party with vl

齊上齊落

VL巴選到係唔係開放你問我答

VL繼續加油！
（表示投咗畀鄒家成）

每一票都有血、有肉、有淚。我唔係情緒勒索你，但選民係會用最嚴苛嘅態度對素人、抗爭者嘅代議士。

因為你哋代表緊嘅係我哋嘅意志。

加油

俾心機巴打

多謝你
除左連登仔 仲有好多街坊
你要擺街站致敬佢地

希望你真係有機會

一定會！

我相信佢地會明
好多本土派本身都係睇唔過眼傳統泛民嗰種選到就高高在上嘅態度

我永遠都係最初既P牌仔VL啊

支持
利申全投本土

加油VL巴
去到9月選舉本土素人資源對比傳統大黨會更加不利
有咩需要嘅唔好客氣番來開post ，大家夾手夾腳幫你
連登仔支持返連登仔好唔好

懇請你用最嚴苛既態度對待我地每一位，保持鞭策

VL巴加油

加油
初選完左 希望團結一致
消滅港共！

上次咩都答講呢D

支持你！

我（只代表到我）都希望所有素人要預咗放下身段，學梁天琦話齋「爬都要爬入去」，唔好消極等DQ。

個ac係唔係啱啱開㗎

無時無刻都開放㗎喎

佢同鄒家成兩個本土都同立場姐姐friend

計埋紙票可能會變排名

加油呀 g持你

我支持你見到你可以代表新東民主陣營入去選立會好開心

排名呢啲唔太重要啦，反而呂智恆入唔到有啲唔開心...

加油各位本土派

Ok 勿忘初心

真係好想你哋3個一齊入到

喊出來

睇留言先知係邊個
好想再有集會

All in 咗VL巴

你是最好的你知道嗎

眾志推到立場姐姐入去都係政黨效應
本土派要諗下 團結方法

push

VL 巴加油

支持 VL

加油呀！支持